4 - 5 架狗車剛剛係西灣河上東廊

如題，時間好快， 影唔到相